{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046523",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸주인"
    },
    "text": "釜山広域市蓮堤区巨堤川路108-11階プジュイダ焼かれた一本焼き専門焼肉店では様々なメニューが楽しめます。 盛り合わせセット(大)は65,000ウォンで、盛り合わせセット(小)は39,000ウォンです。 特サムギョプサル一枚、牛の角肉一枚、豚背中肉一枚は全部で39,000ウォンです。 特サムギョプサル半板、牛の角肉半板、豚背中半板はそれぞれ22,000ウォン、26,000ウォンです。 キムチ混ぜ素麺と大根若菜混ぜ素麺はそれぞれ6,000ウォン、6,500ウォンでおいしく楽しめます。 バンア味噌チゲ、スンドゥブチゲはそれぞれ6,000ウォンです。 キムチチャーハン2人前は7,000ウォンで、海鮮ラーメンは5,000ウォンです。 メル煮付けビビンバと茶碗蒸しはそれぞれ3,000ウォンで、お手頃価格でおいしく楽しめます。 これらすべてのメニューをリラックスして居心地の良い雰囲気で楽しむことができますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この焼肉店の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市蓮堤区巨堤川路108-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "盛り合わせセット(大)、盛り合わせセット(小)、特サムギョプサル一枚、牛の角肉一枚、豚背中肉一枚、特サムギョプサル半板、牛の角肉半板、豚背中半板、キムチ混ぜ素麺、大根若菜混ぜ素麺、バンア味噌チゲ、スンドゥブチゲ、キムチチャーハン2人前、海鮮ラーメン、メル煮付けビビンバ、茶碗蒸しがあります。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせセット(大)と盛り合わせセット(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせセット(大)は65,000ウォンで、盛り合わせセット(小)は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特サムギョプサル一枚、牛の角肉一枚、豚背中肉一枚の値段はいくらですか？",
            "answer": "特サムギョプサル一枚、牛の角肉一枚、豚背中肉一枚は全部で39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特サムギョプサル半板、牛の角肉半板、豚背中半板の値段はいくらですか？",
            "answer": "特サムギョプサル半板は22,000ウォン、牛の角肉半板は26,000ウォン、豚背中半板は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチ混ぜ素麺と大根若菜混ぜ素麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチ混ぜ素麺は6,000ウォン、大根若菜混ぜ素麺は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バンア味噌チゲとスンドゥブチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "バンア味噌チゲとスンドゥブチゲはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチャーハン2人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチャーハン2人前は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮ラーメンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メル煮付けビビンバと茶碗蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "メル煮付けビビンバと茶碗蒸しはそれぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "リラックスして居心地の良い雰囲気で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店を利用するためには予約は必要ですか？",
            "answer": "特に予約は必要ありません。ぜひ気軽にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 589
    }
}